好人好者點會俾人打？環球個記者肯定做咗啲對自己不利嘅野無講出來

你們說對不對？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！